［35+］特首你又冇得揀，就要淋雨食飯加隻蛋

35+ 應該煲大冇普選特首
食飯就要淋雨坐地下

俾班人知
搞到今時今日咁
都係因為特首冇得揀